旺角警署封緊玻璃窗

全白色
整到成間重光精神病院咁

大家聽日集會小心D喇
整親人地警署就唔好喇
阿蛇驚驚架

呀sir: 我地好精神！

報勞工署啦，唔可以用人字梯架

好單調
想貼d野上去裝飾下
但係有冇cam影住？

點解阿sir唔防埋出面d冷氣機喉?
加上呢冷氣機D鐵絲網防唔防到刺擊?

萬一出面D冷氣機畀人扑爛晒
入面咪中暑死囉

其實到現時為止, 香港示威者都好和平

如果係外國, 點會咁簡單？

話說華人基因懦弱怕事

噴中文塗鴉真系好少見到

咁樣好焗 我哋要幫幫佢

旺角警署D冷氣機長年滴水整到路人

投訴極都無改善

講起就火滾

唔見得光

職安真漢子呢

笑撚死，精神病院

旺角集合 然後轉場

佢地無錯喎 若果唔係點會咁喪心病狂

無知一問，敢封法佢哋唔會睇唔到出面發生咩事咩？

啱曬啦

襯返元朗班白衫黑社會 警黑一家親

而家有cam
不過聽日唔知喇

免費盾牌呀！
🍰🍰🍰

幫佢用老鼠膠再痴實佢
一世都見唔到陽光

仲要安全帶架

一定有Cam
如果不法之徒去痴野會影到架

除非佢地戴晒口罩面罩手套啦

庇護工場

好多過路箱係出邊

呢個有得諗
係到著緊gear嘆冷氣咁仆街
冷氣錢咁貴 要為環保出一分力
身體力行

聽日帶D飛行號去痴痴佢

做乜野啊

睇立場

嗱 我冇話過要扑冷氣
不過假如無啦啦有班黑衫暴徒扑冷氣都幾大獲

psih 高空工作

又想玩強姦報案人？

封膠紙咋喎？

外面邊個唔小心整爆塊玻璃，入面影唔到咁咪仲衰?

驚比水炮車射爆

係入面做乜都無人知

好精神病？

操體能？

轉場去尖沙咀

做狗做到咁

咁似牛屎佬啲做法

呢排咁亂 我都好驚
希望唔會有暴徒會搞冷氣機啦
要環保都唔可以咁 驚察叔叔會好慘慘架

監倉都透光過你

精神病院

你不如話有d人放舊屎係入風位

呢排啲狗出晒去值勤
無晒狗係狗屋 所以未少左強姦犯

push

俾個底色你噴字咋

打風姐

警署不見天日
壓力爆煲發癲指日可待

旺角警署警察咁驚，不如請佢地膠層情商721晚元朗站藤條/木棍白衣人，黎保護佢地安全啦！

Push

見到政府工程狂打1823投訴佢地應該會想跳樓
一定會周到違規
香港工程100%違規既

沙sir係咪係開呢頭抱住黎屌

警察wo
硬漢子wo
水就有得你吹

白卡全面進場

啲臭蛋 臭魚會唔會整到成個地方臭晒

記得封埋冷氣呀DNLM

千其唔好向d冷氣窗口機掉臭雞蛋呀
一陣抽曬d味入去

政府只是服務者，不是擁有者。

咁樣封應該違反建築物條例

幫佢清理下
自己香港自己救

又幾似

應該係入面睇到,出面睇唔到嗰種

唔係落元朗咩聽日 聲東擊西

咦，如果斷左冷氣喉咪好大鑊？

冷氣一壞就慘了

根據離地工作的安全指引：

進行任何離地工作，除在非常特殊的情況下不能使用工作平台或輕便工作台，否則不准使用梯子作離地工作。
若需在非常特殊的情況下使用梯子，須先進行因應工作而特定的風險評估及制定和實施安全工作系統。

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

【攪珠遊擊戰】「狗多寶獎金」今日 8.2 下午6時正開彩!!!

差佬又做show

轉頭又出來暴打市民

18區狗屋都封曬水馬就岩

拎啲蛋拎去部冷氣機到

就算唔搞佢照開
佢分分鐘抽返自己d tear gas入去

無安全帽 下巴帶 仲要用a字梯
唔知仲會唔會無 綠卡同藍卡呢

鐵梯可以 木梯唔可以

好擔心班警察
大家千祈唔好搞

係咪想整白板比人寫野？

唔好搞冷氣機，體溫過高會引致情緒失常

Agger

有良心嘅就用黑膠袋 唔係就用紅毛泥

仲好 唔洗驚佢影相

返狗嚟到再轉場

sir乜野

無冷氣慘過俾人打

CY Leung

Bird box

搵漁農村捉哂班仆街就岩啦

玩撚死佢

唔會無冷氣出嘅 最多臭啲姐

安全佬進場
用A字梯
叫勞記啦

警察全部入浩園啦

有梯的話 直接在外面推返部冷氣入去都得啦

圍住差館燒報紙

黑社會黎？有紋身既

鐵都唔撚得 一定要梯台or平台

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

做乜唔拆埋啲冷氣機

BE WATER

旺角警署唔係得一個正門

四圍行吓啦, 其實好大

後面係停車場....

比集會都沒話遊行都咁驚

慘黎過坐緊
坐監都仲有得望下陽光
鐵窗都無隻

如果唔小心跌咗啲果隻咩魚罐頭係機背，入面唔知聞唔聞到？

搞冷氣會唔會connect埋綠色和平

要拆其實好易

都係個句
外國嘅 69完左610就上汽油彈啦

驚成咁點執法。警察喎

咁驚放埋水馬圍城啦

鐵梯非工作平台，唔可以做野架。

喺外國你確定浩園仲存在到？

封佢老婆個閪好似實際啲

大家到時be water轉場喇喂

執柒咗佢仲好啦,強姦聖地！

唔放水馬既

人地爆水炮車諗都唔諗
一個洗衣機灌水泥就車落樓

連儂警署

根本佢地有精神病。。。黑警死全家

小心係單面反光紙

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

應該係，防laser

be water 快閃tst

tst

點解唔係室內貼 似乎想比人搣？

防水炮車??

空調好似無交換空氣？應該只係一舊散熱機器

如果散熱部份封實左散唔到熱....

用啲黃色液體

廢事比人影到成班xx係入面舉中指

笑死人

Mk出水炮車真心叫班狗諗清楚

可能要試下先知
不過千其唔好試啊

向街果面封

鐵都唔得

會唔會單面反光架

PUSH
唔好畀D不法之徒睇到

仲有著拖鞋 高過2m 無搭架
職業安全部Fail。
宜家好方便 sd 個email 就得

哩種只可以上落用 唔可以工作用

警狗驚到咁

個窗近街近到咁...

尋日行警署對面百佳
收銀員工話會落閘

使唔使咁𨶙驚？

勞工處推出網上職安健投訴平台
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
勞工處今日（三月十九日）推出網上職業安全及健康（職安健）投訴平台（網上平台），讓僱員及公眾人士透過流動電子裝置或電腦，更方便地就工作地點的不安全作業模式或環境狀況，以電子表格形式向勞工處作出舉報。

勞工處發言人表示：「今日推出的全新網上平台，讓僱員及市民更快捷及方便地就職安健不當作業作出投訴，令勞工處能夠盡快跟進以防止意外發生。全新網上平台的使用介面簡單易用，投訴人可以透過智能電話、平板電腦等流動電子裝置，到勞工處網頁（）填寫電子表格作出舉報，並可上傳相片、影片或錄音檔案。」

收到投訴後，勞工處會因應投訴的性質及內容，盡快派員巡視相關的工作地點，作出針對性的調查及跟進，勞工處亦已適當地安排人手以配合這些調查跟進工作。

除了全新的網上平台外，市民仍可透過現有的不同途徑，如發放電郵（enquiry@labour.gov.hk）、或致電勞工處職安健投訴熱線2542 2172或1823，作出舉報。

發言人續說：「提升工作間的職安健有賴僱主和僱員的共同努力，勞工處提醒工人必須配合及遵守僱主制訂的安全規定，亦同時呼籲僱員平日工作時要多加留意周遭情況，如發現不安全的作業模式或環境狀況，應立刻向勞工處作出舉報，由於僱員最清楚每天工作地點的潛在危險，他們提供的資料對改善工作安全環境至為重要，除了可以保障自己和其他工友的工作安全外，亦可使家人更安心。」

勞工處對所有舉報均會保密處理。發言人強調：「除在法例特定的情況下，勞工處不會披露投訴人的資料，亦不會披露因收到投訴而到訪某工作地點。」

為進一步推廣全新的網上投訴平台，勞工處製作了新一輯電視宣傳短片及電台宣傳聲帶，亦會繼續透過突擊巡查和特別執法行動，以杜絕違反工作安全規定的情況。

完
2019年3月19日（星期二）
香港時間11時00分

大家小心，有巴打講

有可能係單面反光貼紙

聽日自己執生

千祈唔好！

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

好大幅連儂牆呀！

幫佢地拆冷氣環保下

做咁多唔見得光嘅嘢緊係要封玻璃窗啦

鐵同木都唔可以呀 要用有護欄平台果款

唔知今次劇本係咩
出水炮車幫旺角重新上色?

咁搞法會唔會爆炸架
唔好傷到人啊

渣ga

記得高過2米就要工作平台

仲有離地兩米工作唔用安全帶

無安全帽，用不合格梯具，報LD啦

阿蛇封窗唔駛你教！

大大個白板比大家任畫任塗

冷氣壞撚晒咪熱死班狗

熱狗

青山醫院旺角獸醫部

1.5米高以上 以係高空工作 要用四邊有1米高護欄既平台

有紋身嘅隻腳

千祈唔好搞冷氣啊
陣間焗死阿蛇就慘喇

精神！！

未必會爆炸
但散唔到熱 再加埋機件運作既熱力傳返入室內
可能會越黎越熱 仲衰過無開冷氣

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

唔好搞冷氣
真係唔好搞

？？？？

經條喉放毒氣入去咪冚家剷？
阿sir 真係要小心d

推

早就要～班popo一向痴L線

唔附合消防條例？火燭點算

8月5日全城罷工

香港人加油！

唔好放棄

麻包袋

聽日幫佢啲冷氣加餸

唔駛報
條law對公職人員唔會構成罰則

依啲應該外判

（天文撚）召喚一眾laser兵

電筒發燒友都可以入黎一齊交流

有白卡

其實佢地用咩野封 講真 要真係爆既連立法會都爆得入

殭屍咩，搞到好似見光死咁

睇吾到出面環境好慘架喎

實呀實架？驚大重陽吹走喎
駛唔駛封釘膠/玻璃膠？

大風

公開設畫布？咁我地唔可以辜負佢地嘅付出 痴得咁辛苦

又做埋啲on9野
叫啲油尖旺阿公幫佢睇場咪唔駛搞咁多野囉

入面貼佢地會癲㗎 全間房白色 到時候就真係白色恐佈啦

呢啲冷氣機機頭如果有雀屎或者死老鼠或者臭雞蛋痴咗係上面入邊就好撚臭

再癲佢地就要自殺㗎啦

雖然我支持人道毀滅有瘋狗症嘅狗隻 但係人道毀滅之前俾佢地咬到就唔好啦

光復香港

封佢冷氣位

應該係單面反光，到時捉完人入差館，記者喺出面影唔到裡面情況，班仆街喺裡面做咩都冇人知，大家要小心安全

唉... 都唔知放係荃灣同火炭倉入面仲乜？
放係到等比黑警捉？

SBT

佢呢D紙入面睇唔睇到出面?

頭先有手足講可能係單面反光

手足唔好掉以輕心

有冇人同我一樣好介意個過路箱？
好多時候CCTV/冷氣/插蘇都係後加工程做曬明喉

冷氣+tg

呀sir話.自從有左精神病之後成個人精神好多

咁驚，不如拆左成間警署啦

#8月5號罷工

西九

不見天，養成魔，鬼附身，地獄開！

拉閘 封窗 圍水馬
真是荒謬
希望聽日有戲睇

你咁樣係唔會令我驚架

好……基！
HeHe?

【極重要】其實已經拉左一百個人！我係前線手足，我有野想講。

be water去第2區玩？

唔好整污糟人哋啦
用白色液體

其實可以係啲冷氣機出面放啲奇怪氣體……咁就有趣了……

直播 20190802 「85全港三罷 七區開花」記者招待會

話說農歷7月啦，係時候點下元寶蠟燭

8.3 旺角見
push

反光玻璃窗係咪可以防爛架？

似預開水炮車/出催淚彈

職安健投訴表格 所有投訴均會絕對保密

知自己人民公敵

冇人搵你啊 做多咗啦

全港18區都封佢晒啦

琴日已經開始封

解散啦，，垃九圾

人字拖

我都想問 係單面定雙面

你幾時見過狗屋會有窗

淆底到

幫幫阿sir啦 佢哋咁唔見得光

咁有邊間冇封

豬腦黑警

有不法之徒燒紙巾燒膠都大鑊啦

當然

白衣暴徒周圍走，真係好危險

塞爆旺角 精彩

等睇焗狗肉

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

睇來想同示威者來一舖大決戰，亦同時出水車

封膠板定木板？

膠板同水馬，好容易俾人用一支Gas 辣雞幾秒 KO

簡簡單單，如果全部俾人吱玻璃膠封去水喉
冷氣機水即刻倒灌，室內隨時水浸

封晒白板，可以清清楚楚咁寫字，寫完可以拆落嚟就乾淨企理啦

即刻同我入黎 唔準當義士condom

勞工處有apps

然後等睇建築署阿sir唔撚批錢畀警署做維修換窗

單面？

6uo

個狗比架穩唔穩陣架，小心d 好喎

傻豬，可以對面監視你地